岩岩起餐廳聽到幾個廢老討論攝影

幾個廢老討論手提電話影相，
其中一個廢老話：
「而家d手機影相真係方便，分左九格咁話畀我地知我地企得直唔直。」

我食食下飯聽到呢句差少少啃親

留名睇50年後有個後生仔開post笑你

哦